點睇今日番工啲同事話我似金融佬

利申: IT狗一隻

ok